(代po) 作為上水居民 我衷心代表北區人多謝大家

北區水貨情況令我地苦不堪言
今日大家黎支持我地
清曬啲烏煙障氣既鋪頭
唔知效果幾長
左要比佢地知
我地唔好恰

今日既上水 先係我細個見到既上水

雖然班狗無性 又打女人 又打記者
但呢仇 唔係今日 可以報
要同佢長期戰
同埋上水 都無戰略價值 去做任何防務

所以 我懇請大家

BE WATER.

再想衷心講一句

多謝大家

推

一方有難 八方支援

推呀

以前有文具鋪，餐廳。。。。

想喊, 多謝大家

岩呀，我寧願日日咁熱鬧都唔想比人碌腳